係巴黎唔夠時間搞退稅返左香港 仲有冇機會搞到？

7點鐘機 5點幾先到機場 去到想搞退稅但比海關的物體截住左 同我地講話唔夠時間整會趕唔到飛機就唔幫我地整 話可以返香港去法國領事館再整返 上網又搵唔到類似情況 有冇巴絲有類似經驗 求解答

蓋完可以去東亞總行拎錢

就係冇蓋到印

可以去領使館

機會大唔大蓋到？ 係咪要帶埋所有貨物？

唔大，我試過，領事館唔會show你
最後退唔撚到

樓主退稅退幾錢

蓋左就寄
冇蓋真係唔知

咁同搶冇分別啲人態度仲要好撚差 同大陸一撚樣

都退幾千歐

於出口售貨清單補蓋章屬極爲特殊情形，僅在以下情況受理補蓋章之申請：
未能驗證退稅單之原因完全與海關事務機構有關 (如退稅驗證窗口未開放或暫時關閉，或故障)，且須出示海關單位之書面證明，説明未能驗證退稅單之原因。
若需要理補蓋章申請，請填妥一下聯絡表格。

自己遲賴邊個
人地好心幫你 應間搭唔到班機又屌我

無嫁啦 你當時應該計下改機票平d 定等退稅抵d

洗幾千買過張機票即日來回

樓主遲抵屌，不過法國海關態度真係好撚閪，同支那有得揮

點會得, 咪撚on9, 自己遲抵撚死啦

收皮啦你 去機場塞車塞左兩個鐘呀7頭 班機仲要delay呀 同埋佢完全唔係好心幫我地囉 唔撚知你就靜啦 on9仔 佢同我地講明唔好掃啲單呀 佢地會check到呀 叫我地趕飛機返香港去領事館整呀 咁樣佢係幾好心呀

梗係改機票抵 退啲稅夠飛十轉但係佢講明唔比我地掃啲單 趕我地去趕飛機 要我地返香港領事館整

我都唔想 塞車塞到癲左 大陸啲海關仲好過佢地

買得起
又唔會肉赤嗰DD稅既

咁係你問題

咁大個人都唔識為自己行為負責，塞車你冇預計埋？咁蠢真係唔好去旅行出醜

你估巴黎罷工似香港呀
呢個時勢我預早起碼5個鐘入cdg

利申：做過代購